大埔今日得好少人

大家去左邊？

機場

少你老母
成千幾二千人

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

香港幾百萬人
兩邊都多人唔得嘅

你咪去大幫囉

係機場嘆慣冷氣就冇人上街？？

話咗搞得太密同要唞唞
聽日仲話分兩度地方加埋機場即三度應該更少

荃灣/北角 周邊地區要應該班垃圾福建佬

推

轉場？人咁少去果啲地方死硬

我轉咗場去機場等班狗慢慢曬下先

人呢

大埔@1542

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能